連燈四大燈神睇跌 港股中午收市爆升500點

雲貓打面

可能啲trader都係睇住佢地黎炒

巴菲特都想俾錢同佢地食飯

又屈我

唔好呀！
你個標題聽日變撚咗毒果頭條呀

此標題可以上生果報B1頭條

師父
雲，貓，打，麵，破

各大神請受小弟一拜

冇屈你呀

證明燈已破，星期一會升500點

聽日呢

大家都等緊

Hihi了，4大燈神一齊發力會攪到負負得正

你班仆街，明明我唔係

係五大燈神。
破產兄復出出出了

笑死

每天被打

打爺 1800同你同船呀 隻股伏到仆街

東雲，西麵，南貓，北打，中均輸

連燈五大邪神復出

等啦，收息都夠做啦，3%息驚閪

邊個係破